提醒大家 Social Listening同Mon Keyword係真

我之前係狗局做part time IT support
佢地有一team專做Social Networking Geh
屌 成Team只係睇你Facebook講咩
做狗已經差 仲要做Mon Post狗
真係低賤到一個點

根本就係同依到講既一樣

總之大家小心Mon Post狗
轉場 平時講 都有機會落入Big Data分析

推俾大家睇

推警世

用人手肉眼睇咁on9？

有程式 條video有講

推 各位小心

推

push

有無狗局人分享下

Push lm

平時d 人成日罵中共咪好危險？

真心唔知 仆街啦我
中共知 但唔郁我地d少人物？

戲遊蛋？

豈有蛋

其實可以

pish

你之做狗局做part time IT support?
頭盔返好D wor

外判 唔驚

無有怕

十連

10

9

8

7

6

5